波台耶穌 細雞樂

三日後復活
奉勸各位，千祈唔好得罪佢。

我們的天父，願祢的名受顯揚；願祢的國來臨；願祢的旨意奉行在人間，如同在天上。

最戇鳩真係你，得你一個咁撚認真。

好大風，

Binc

因為國度、權柄、榮耀，全是祢的，直到永遠。
阿們！🙏🏻

會員夢不拾遺你唔講？

先知gay巴報夢話我知細雞樂喺香園圍被釘十字架，三日後復活。
我會選擇信佢。

我反而希望有事嗰個係大雞樂

你把口咁撚目戈 ？
八戈

你貝字會寫咁大撇？on9？？

點睇你樓下？

目戈
“戈。

唔好同人講我識佢。

木目里卜
心“”口？？？

殺人犯

可惜

下次再跳叫我

下次等我再話跳樓又叫你
我會預備 受傷的勇氣

又一個耶撚 屌你老母

些同耶撚有過節？

希臘人唔信耶穌？

我同印尼人有

我土耳人

佢食用緊72個處女

真主偉大？

乜原來未撚死

樓主咪拎死人黎玩啦

神賜大能